［年經］12月機票應該幾時買？

之前第一次喺坐Jetstar 去東京，今年又想去多次東京，但望到12月尾機票好貴Jetstar 個官網11月開始都未有得買，想問下通常幾時先買到？定喺無得買。
唔想坐uo
求教通常幾時去買旺季機票？因為暫時個時間想定12月尾

航空業主要分夏季同冬季
分別係3月底同10月底開始
而家只係賣緊夏季既機票
根據以往經驗
Jetstar Japan冬季起碼要6-7月先開始賣
(每間航空公司都唔同)

Thanks ching
另外想問下究竟機票應唔應該早買，我唔知道機票喺隨著供應需求而貴，定喺每年航空公司都會將旺季個價set高？即喺依家唔買，幾個月後佢會唔會推出優惠出售？

12

我係2018年3月，買到2019年2月ANA去東京的機票

12月尾幾時買都係咁貴

12月ana太貴啦